好擔心自己會孤獨終老

讀書識唔到女 出黎做野就更加冇可能識到

可以開始練魔法

唔洗擔心
轉眼就成真

唔洗練架

而家d人貢寸

你已經係 擔心d咩

唔好唔開心啦 好快就慣嫁啦

樓主你幾多歲。。。。 我都開始好似你咁諗， 我老母成日叫我去相睇。。。 但係我次次都畀藉口唔去我係咪應該去一去啦

點解你會有錯覺可以活到老

個個落井下石

2字頭 我應該唔會去相睇

🆗

其實有乜所謂，一個自由D

寂寞 好多野又未試過
自由但漫無目的咁過 我寧願occupied

慣架啦 怕咩喎

有過個好撚唔啱嘅完咗就覺果段時間係白過，白白咁過， 於是而家留曬時間畀自己
祝你桃花快到喇

到真係拍拖 又會有好多顧慮
所以我諗嚟諗去都唔知有拖拍定冇拖拍好
不過唔到我擔心 因為我根本無女

命犯天殺孤星，無女終老，自凟一生

指拖錢都係一個大問題
不過唔關我事

仲有千千萬萬川魔法師陪你

我都怕揀錯人浪費時間

Dr strange